超市買杜蕾斯送蝦條

[img][img][img]
圖片網址[/img][/img][/img]

買Dom,就代表一定有蝦條嗎？

超市嘅策略+連登宣傳
樓主功不可沒

邊個叻仔諗出黎